{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 다이노스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは昼12時です。 ただし、ご予約された客室の場合、3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、客室料金は基準人数によって決定されます。 特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、不利益を防ぐためにご注意ください。 入室施設の利用案内事項としては、予約特典の朝食運営、無料ミネラルウォーターの提供、コーヒー豆の提供などがあり、ビリヤード台、漫画、PC(ファックス発送/コピー可能)もご利用いただけます。 また、フロントでヘアアイロンのレンタルも可能で、向かい側の双龍駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご予約された客室の場合、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの入室人数制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で客室情報が変更になることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室施設の利用案内事項としては何がありますか？",
            "answer": "入室施設の利用案内事項としては、予約特典の朝食運営、無料ミネラルウォーターの提供、コーヒー豆の提供などがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "フロントでヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "向かい側の駐車場は利用料金はかかりますか？",
            "answer": "向かい側の双龍駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 398
    }
}